[阿拉丁]德甲燈神討論區7

hi

bye
[/quote]

標題

點解我地德區一個post可以有n個燈神

新post留名

個撚個都燈得
啲即討好精彩

多謝拿姆、沙比同富斯

你估我想架咩

老希

btw連登德區推得快好多
算係幾開心

依家見到都眼濕濕 到20號真係驚忍唔住喊

what's up my friend

唔知點解叫到個cm笑咗

型撚到

其實有冇手足真係飛去慕尼黑去睇隊短同沙比

我好想
但冇錢
原本下季一定會

想去都應該幾難買到飛

幾時返來教利華隊西波

愈老愈型

老左個種係穩陣霸氣既感覺 後生係型

德國波係咪一樣有好撚多黃牛
聽講英超基本上冇可能買到正價飛

軒帥會唔會係近十年最強教練呢

多 加柏 拜 04 呢4隊一定好難
柏林應該最易

原要想念哥，哥只是個傳說

本身諗住隊短下季退 儲緊錢準備下年去
點知突然話今年退 又未夠錢
唯有下年去 可能到時係國王退

我好想去04同多個主場
好撚靚

我覺得係 個陣隊拜仁真係好恐怖

當年我教嗰隊皇馬幾咁正氣，宜家上至逞席下至球迷都係賤種

其實德國好多隊主場好靚
不過04同多有唔同特色
04既球員通道
多既南看台
拜個外觀

我唔直接答你，我用獎盃答你

到時可能robben 刀疤一齊退

好想去一趟德國

好想睇11疤對13拜 踢番場睇下

真係好恐怖 近十年除左六冠疤諗唔到同級數

任何時期既皇馬

我都想 不過去多個邊真係睇球場 行街都係去番法蘭克福

Robben踢多兩年都得啦 唔傷既話

去啦去啦
黃牛實有架喇
但多嘅話 你可以試下碰運氣
有時唔係大戰嘅話會有人係場外放飛 可能因為睇唔到
或者早幾個禮拜上官網買

不過好似話依家多推出左個fans嘅二手飛市場
去唔到嘅話可以原價放飛出去咁
冇詳細研究過 不過好似都幾好

我覺得講實力
10國、11巴、13拜好難分高下
再數落去就係09巴>14皇、15巴>16皇
最弱肯定係12車

好撚驚sule去到拜踢唔起。。。

佢真係好難講 佢而家個feel似27
不過實際年齡.. 真係有小小驚

10國係咪鐵桶既極致 11疤同13拜我覺得更高統治力 11疤 13拜我覺得最勁 鐵桶波我麻麻 所以

我都驚，點爭得贏武士、保定同查馬

超想去德國 睇球場都有排睇 好多主場都想去睇

如果有一日robben傷完再跑唔翻個速度基本上真係玩完
難得呢個年齡仲可以咁撚快

換新陣仲好 再用而家咁既陣一定唔會成日出到
而家個陣好多人踢唔到適合既位置

起碼都下年先可以實現到呢個夢想
如果去到德國一定會去拜 多 04個主場

佢踢得起可以同武士保定輪換
真心想查馬踢返防中

喺我角度睇，11疤係tiki taka嘅完美版、10國係最強防守、而13拜係打出最強的德式機動兼且攻守俱備
所以我覺得各有千秋，打和！

76會主動試新陣？不了

其實個年多仔都好勁
但冇辦法撞正全盛拜仁
如果唔係高普可能真係上到神枱

球場係其一 睇景睇建築第二 第三shopping 不過德國有乜野好shopping 德國有乜潮牌 我頂多剩係諗到nmd同ultra boost

客觀睇
皇贏個兩年都冇拜巴國咁有統治力
反而76第二季既皇好撚勁但傷患季中跌watt崩盤

諗起13拜幾腳波就到人地禁區其實幾恐佈

去德國買nmd
Hugo boss算唔算

冇啦 世人永遠會記得攞冠軍個隊 邊個會記得攞亞軍個隊
勁又點 都係唔夠拜勁
個時踢到賤種出局真係以為自己發夢

距離三冠越黎越遠
拜仁既實力都越黎越差
好似走失咗方向唔知點行落去

同埋嗰年拜仁咩攻擊方式都有，高空、短傳、罰球、遠射、反擊樣樣齊

nmd剩係知歐洲好多貨
hugo boss算呀 真心想買番套著

開始要J歷史了

個季大炒皇馬真係好撚勁
其實坦白講冇諗過高普越教越頹咁
依家利記都唔知點講好 佢個套踢法係咪過咗時

軒帥 哥帥同76教法根本唔一樣 拜仁揀教練真係有小小膠
不過公道講 拜仁老化嚴重 後生又接唔到班

2r能力上發揮既極置
究竟點解國王會冇金球獎

太體力化 唔岩英超 chur到班球員死 德甲西甲意甲我覺得ok

當年多蒙特幾個球員個人能力太強，掩蓋咗高普臨場戰術調整差嘅缺點
其實八強淘汰到馬拉加係險到仆街

屌，一講就嬲，FIFA我屌你老母

Fifa黑暗過皇馬
我覺得有心造王俾美斯同牙朗宿敵個效果造勢等佢兩個輪流拎好似鬥多咁

好記得個陣絕殺 兩邊都有越位入波

有成績邊個想j歷史

仲有史奈達呀

唔知幾時先可以打破牙朗美欺壟斷

睇返FIFA個金球獎(10年合併咗之後)，得三支球會嘅球員入過最後3強
就係皇、巴、拜

UEFA Best Player in Europe Award個賽果正常多好多
Winners
Year Player Club
2010–11 Argentina Lionel Messi Spain Barcelona
2011–12 Spain Andrés Iniesta Spain Barcelona
2012–13 France Franck Ribéry Germany Bayern Munich
2013–14 Portugal Cristiano Ronaldo Spain Real Madrid
2014–15 Argentina Lionel Messi Spain Barcelona
2015–16 Portugal Cristiano Ronaldo Spain Real Madrid

基沙文有冇

無，得7個球員入選過最後三強
美斯、C朗、沙維、小白、國王、紐亞、尼馬

原來史奈達三甲都冇

金球獎係咪今年分翻開搞

無呀，同埋我覺得嗰年美斯係完全唔配贏，但都唔輪到史尼達
因為沙維同小白贏咗世界盃同西甲
雖然史尼達係三冠王，但嗰年國米大米嘅表現其實比佢更sharp

The final FIFA Ballon d'Or was presented to Messi in 2015. Its awarding bodies subsequently ended their partnership; for 2016, France Football reintroduced the previous format of the Ballon d'Or, while FIFA created The Best FIFA Men's Player award.

法國足球搞返金球獎，FIFA將個獎改名，算叫分返開
而第一屆The Best FIFA Men's Player award得主就係阿朗

其實fifa係造星 有真正實力既根本攞唔到
等佢地2個退落嚟可能有機會比番其他球員

我覺得我嘅終極夢想係去哂咁多個主場睇波
目前只係去左多 哈化同科隆

其實我覺得依家fifa淨係睇入球數字大過其他成績
沙維小白贏世界盃都冇
我覺得金球獎應該係世界盃年考慮多啲贏世盃既球員
冇記錯14係咪都係牙朗拎
記得個陣勁多人嘈唔係德國人拎

德國通街都連鎖店 冇街好行架喎
不過你可以係咁食crepe同雪糕
雪糕真係好重雪糕味架！！
我嘅一生中最愛就係榛子味雪糕！！！

14都係阿朗拎，紐亞排第三
今年阿朗又係贏得離譜，歐國盃同歐聯關佢撚事咩

歐國盃踢得一場好波
仲要係分組賽
提子歐國盃有啲好彩
如果係法國條線應該贏唔到
有意粉德國法國

咁歐洲應該都有野岩買既我諗 西裝 皮鞋個類既 不過想知德國有冇咩潮店
雪糕等我bookmark定先

葡萄牙上年條線靚到同02年WC德國入決賽條線有得比

不過丙朗攞歐國真係大大力鞭鳩美欺咁

德國買Hugo boss究竟貴唔貴
好撚想要一套

我都想 不過應該都貴 可能平過香港小小既我諗

淨係知一樣野
依家球壇風氣只要唔係攻擊球員就wfc
踢得好冇乜人理
柒左就會俾人無限放大嚟笑
好似保定對美斯個球咁
但贏世盃個陣又冇人提

香港好似萬位數字up
好撚貴

其實講防守球員，拿姆都值得一個金球獎

你要搵下邊到有門市 同埋點解我覺得價錢會差唔多
德國買野好似通常都唔係特別平 除左奶製品

不嬲都前鋒/翼>中場/龍>後衛(中堅 閘)咁

今晚係咪有波睇 點解大家仲唔訓

咁都係去番new york同東京買潮物算
德國都係睇波 睇景睇建築算
頂多真係買套hugo boss
btw陰間屍知唔知德國有咩手信

Berlin Frankfurt Düsseldorf都有

打緊機

睇緊曼

頭先撚緊狗

Haribo
睇你買比邊個啦
以前係Bonn讀書 一定買Haribo 夠平 個個都鐘意食
Rittersport都得 德國啲味都幾齊 最鐘意食啡色嗰隻 朱古力入面有餅乾
仲可以買酒？Riesling好飲呀 夏天飲真係好正
最後

啤酒！！一定係半打半打咁買返去！（？！）
好多地方都有自己牌子/地方口味
我本身麻麻啤酒 所以科隆啤淡淡地好啱我

yes嘴砲完冇睡意

Bonn有Haribo超市同專門店
啲人會推住架手推車 一盒一盒咁掃返去
講緊一盒分分鐘係500g甚至一公斤
我心諗 食到糖尿都未食完啦下嘛
但係佢地又真係𡁻下𡁻下就食哂

睇嚟都係食多

Lamy囉 鋼筆都出名
再唔係咪施德樓啲筆

返到黎太耐都開始唔記得啲野
淨係諗到食嘅先

我都好想去掃野食
Ching你去過德國讀書
你識德文架？

半年Exchange啦 再之前就summer course
Major German

德文聽講係數一數二難學既語言

係香港有乜途徑學德文
本身真係中意呢個國家好想接觸多啲

如果你只係想試下先咪去工賊會
長學就點都係歌德架喇 貴同教得慢 但你會吸收得好啲嘅應該
Dr Sackmann都成日見佢賣廣告 不過唔識人有上佢堂

Major German好似得bu有
巴打唔通係bu人

其實英文底唔差嘅話 應該都唔太難嘅
我覺得阿拉伯文嗰啲鬼畫符咁嘅語言先難學 no offence

傻豬黎嘅

ok遲啲去公聯會睇下有冇得報下入門班thanks!

不過好老實講 質素可以好參差
你的老師如何 你的日子也必如何

唔識發鼻音

如果入門ok想認真學會轉翻啦 好似我之前學日文咁 公聯會啲人係真係幾廢

我好彩嗰時遇過好好嘅老師 佢教得真心好 物超所值
幫我入大學讀German打左個好好嘅底
但後來報左個會話班 嘩屌呀 個師奶辣殺黎
個課室丁屎咁細就咪撚用咪啦 又大聲
個喇叭係我頭頂 佢仲要係到對住枝咪喪笑嗰下真係屌佢老母
上左兩堂頂唔順冇再上喇

我扮唔到賓賓啲菲律賓捲脷個啲音
係咪唔洗學德文了

咩鼻音
我覺得對香港人黎講 ch同r應該係最難
Ch就成日變左k/sh音 我直頭聽過真係照讀返ch... 有種想死嘅衝動
R就真係冇計 練返黎

唔使 德文冇捲脷 嗰啲捲脷應該學俄文先有用掛

姐係點
btw我覺得我學西班牙文 意大利文好d 天生識彈舌

點講 有d重音個陣就要用

我都想識捲脷
嗰陣學俄文搞唔掂

捲脷我又好似唔得

都係唔明 即係n音？
有冇字做例子

me too 做極都做唔到捲脷rrrrrrrrr
西班牙文聽落好似有多d捲脷音

女朋友識spanish我叫佢教我讀個啲字母表完全發唔到個啲音
如果巴打發到建議你學spanish
冇乜Grammar要學同埋句字好似啲詞語砌埋咁就係
識發音就幾易上手

聽巴查講野只係聽到一大堆rrrrrrrrrrr

屌 揀左黎緊學法文添

個d叫捲脷

總之西班牙文嘅r同英文嘅r唔同 又同德文嘅r唔同啦

華人好似係好難捲脷
香港人識英文已經比較好
同日本人講英文真係想死

Grammar來講德文係咪同英文差好遠
淨係知啲object好似有分男女

德文嘅似想吐痰咁
試下含住啖水係個喉嚨到 跟住整到個喉嚨震
咁應該會學到掛

西班牙文r我ok

形容得好似
發到個音了

係陰陽中性 死未

其實好多都同英文差唔多
但會再分得仔細啲
德文有分得好清楚direct object & indirect object
英文係I me(direct) me (indirect)
德文就係ich mich mir
I buy myself a book = ich kaufe mir (indirect object) ein Buch (direct object)
同埋article & adjective ending好撚惡搞 記死你

你一講含住啖水係個喉嚨到我就諗起呢條片，成日係fb見到

佢讀得咁誇張

都係學西班牙文算

我除左講恭喜之外都唔知講咩好

睇到想死

我學耐左已經冇感覺

啱啱諗到仲有咩可以係德國買

康鈣C 有好多牌子同好多唔同味 0.5€有一大筒真係抵到爛

意大利文真心好好聽

有冇人會買孖人牌做手信

我讀到

可以嘅 學生應該少啲買呢啲囉不過

聽日下晝考試 訓先 早抖

會唔會太誇

加油

nite

發覺德甲手足真係乜都識
最廢係我

未訓得著

Lindt d朱古力都可以做手信架
啲款好多
唔知其他地方有冇咩 不過嗰陣係Aachen有間Lindt超市 好邪惡

咁快就7頁你地唔洗訓架

係囉

強貼留名

好彩叫有去過安聯同Sabener Strasse朝聖
上次好似見到JM

你班痴線佬 平日都可以咁夜訓

但個年史尼達係世界盃入波最多 又入左決賽（個屆有4個球員入五球 但得史尼達唔係前鋒）
好少有球員同一年係球會同國家隊都有咁關鍵ge表現
利申 佢die hard fans

1314連續兩年 我都唔知牙朗憑咩拎獎
13年毫無疑問應該係國王拎
14年世界盃你唔比德國人都比洛賓啦 一條友carry到荷蘭入四強 個季勁撚到 再數都係美欺啦 點排都排唔到牙朗啦

13年個季專登延期投票等牙朗贏左世盃附加賽先投

唔係呀，德甲手足入面食最多女果個咪你

小妹就最廢啦

班賤種又嘈過

場波都完左咁耐
都俾你入埋決賽都仲可以咁多口水

我比人妖仲廢

白講成黑 放大拜仁黑個d位 自己隊野黑多幾倍就提都唔提 然後就成班賤種圍威喂話拜黑拜黑 我地都係唔好再入post搞鳩佢地 等疤迷同佢地互片算啦 佢地fans夠人互片 我地唔夠

爭咩 等最廢 根本就係辣殺

根本最憎佢地唔係因為個判決
係依班賤種球迷屈返轉頭
我地話佢黑 即刻講到我地得到好大得益 佢地被逼害咁
佢地話我地 我地駁兩句 班賤種就話我地扮無辜
我地過左咁耐無提 班賤種係都要挑起戰火
好彩身邊朋友無皇迷

廢黎講 無得同我爭

Kick話拜想賣山齊士同哥斯達
Paper talk話山齊士(阿狗個個)最想join拜仁

去過弗賴堡主場睇波
個場勁up dup成個麥花臣咁
不過企位好好feel

其實德國買歐洲名牌都平, longchamp呀嗰啲
再唔係wmf都出名同平好多
仲有Rimowa

拜山 應該借走
哥斯達賣去中超啦 大撈一筆

阿山
除左實力 拜仁仲需要佢個份爭勝心

去買haribo

R山可以借出去，A山買嘅話唔反對
至於哥斯達，個經理人仲係嘰嘰格格嘅話都係賣啦

牙泥又話失戀

邊到有戀比我失

真絲來

Pmed

a山唔係真係咁勁
起碼意識同國王冇得比

Pm傾波ok？

r山如果賣既話真係一個笑話

新人絲打黎名

Check pm

今年都睇左好多場阿記
A山成日係死位企定定唔知係到做乜
仲要嚴重死右腳

新post lm

Alex Chaffer‏Verified account @AlexChaffer

Bundesliga confirms that from next season, two new kick-off times will be introduced. 13:30 CET on Sunday and 20:30 CET on Monday night.

1930 0430

死吊個波入禁區
成日有波自己去好少做one two
英超第一季仲叫做自己去到 第二季就俾人睇死隻右腳過唔到啦

兩個時間都幾閪
有冇話點解要加兩個時間既

冇睇阿記唔知A山點
但佢爭勝心真係令人諗起國王
加上之前講過佢同vidal做開隊友應該幾夾
而R山…
真係唔介意放佢
對葡超野一向冇咩好感
睇下馬德里兩件 一個擔泥佬 一個加坦
同埋近呢幾年d金童獎除左isco之外都…
不過佢留底觀望多兩三季都唔反對既

巴斯度巴唔會返拜仁
又少一件青訓

搞到好似西甲咁

唔是話維度同山狗不和咩

Wtf....咁佢去邊
04又唔要佢

德甲其他隊可能會要佢既 又唔好諗到咁差

黎利華

唔係巴禾咩

我都記得Vidal同山齊士不和
不過山齊士又話因為Vidal先join拜..

唔係傷患佢一定唔只呢個level

講到firm左咁既
咁想要佢既球會拜一定係最強個隊

FC Bayern chairman Karl-Heinz Rummenigge commented: "It was clear from the start that following his loan spell with Schalke 04, Holger Badstuber would seek to gain new experience elsewhere, probably abroad. FC Bayern München wishes Holger Badstuber all the best and thanks him for his exemplary commitment during almost 15 years at Säbener Straße.“

路明尼加好無人情味
傷病真係害左巴斯度巴

可能哥狗買呢
曼城班中堅...

其實佢出波都幾好J
真係傷得太多

呢句唔係r山講既咩
話拜多world class中場可以係度學野

benatia同badstuber兩個b都走了
咁sule應該好多機會成長
btw b5係祖第一場對南華就派腸比韋拿射入(雖然之後入返粒)
祖咁都仲簽3年

亂入

Medhi Benatia, who’s been on loan at Juventus from FC Bayern München since the start of the season, is to move to Turin permanently. The Italian champions have taken up a clause in the loan contract to buy the 30 year-old Moroccan international. The total transfer fee is €20 million, comprising the €3 million fee for the loan this season and a fixed sum of €17 million agreed by the two clubs.

FC Bayern chairman Karl-Heinz Rummenigge said: “I’d like to thank Medhi Benatai for two successful years at FC Bayern München and wish him well for his future at Juventus – particularly for the upcoming Champions League final on 3rd June against Real Madrid.”

我忽然記得舊登拜迷以前係百屌tube 8

踢返普通球會即刻露哂底

拿姆最後一場作客
下一場就last game

唔敢開電腦

我都係

咩事

電腦大爆炸日

尋日冇熄機
一帶開冇事

ransomware

岩岩用左陣，而家抆左lan線了
我仲要係win7，15年底到而家都無更新

今日係win10勝利日

依家win 10 幾錢？
幾年前砌機個陣個fd 叫我用老翻7 話等10出

我係老翻7 upgrade做正版win10

我之前買落學生版$500

有得免費up?

嗰時買地8就係等佢升

睇馬會個網
利華對科隆打比連fox sports play都無

我個win7唔知咩事up唔到
睇嚟要自己買餅win10自己搞

Ancelotti "Right-back? Rafinha showed he could play well but we will put Kimmich in this position next season." #Bayern
Ancelotti "I'm sure that Renato Sanches will show his great potential next season." #Bayern

今鋪真係拜仁右閘甘美冶

有誤會？

事實唔怕講

agger
ching sick ball

應該係電視轉播果啲

歐聯八強，德國杯止步於半決賽，一座德甲冠軍獎盃，這個成績對於拜仁慕尼黑俱樂部來説是很難讓人滿意的。對拜仁而言，如果想要繼續保持在第一梯隊，那麼今夏就必須有重量級的引援，《圖片報》報道稱，拜仁有可能拿出6000萬歐元求購巴黎聖日耳門中場華拉堤。

作為當今世界足壇最好的中場球員之一，華拉堤得到了諸多豪門的追逐，其中就包括巴塞和祖雲達斯。而該報道稱，如果華拉堤決定離開巴黎，那麼顯然他更想加盟拜仁慕尼黑。因為安察洛提的原因，拜仁慕尼黑是華拉堤的最熱門下家。兩個人在巴黎曾有過愉快的合作，在安帥手下華拉堤得到了39次出場機會，並且收穫了他在巴黎的第一座聯賽冠軍獎盃，安察洛提離開巴黎之後，二人的聯繫也從未間斷過。

華拉堤的經紀人Di Campli在接受《圖片報》採訪時證實：“華拉堤和安察洛提的關係非常好。”此前他還暗示，拜仁應該為華拉堤送上報價。

那麼今夏華拉堤是否有望與安帥再度攜手呢？可能性非常大！《圖片報》得到的消息稱，拜仁或將拿出6000萬歐元拿下華拉堤，另外拜仁會為華拉堤提供一份為期4年的合同。在五月底雙方有望進行更深入更詳細的對話。

同時拜仁慕尼黑還在追求阿仙奴球星山齊士，山齊士的轉會費也得在6000萬歐元。據《巴黎人報》的報道，現在山齊士更傾向拜仁。他的好朋友維達爾在那裏，拜仁也是他在兼顧競技和經濟收入兩方面的最佳選擇。

那麼拜仁會為這兩位球員拿出1.2億歐元麼？

之前拜仁主帥安察洛提表示：“今夏會有新的球員到來，我們在下個賽季要做得更好，要更有競爭力。”

J左

係就正

如果當年tk矛走，下年拜狗可能雲集德西意三大中場大師

04對漢堡

最後既作客

好似話拜仁買goretzka

rb 1-0

有線？

利華連Link都搵唔到

打4後衛俾人456

賀芬咸1-0雲達

vip league

Fox sport play都睇唔到不萊梅

得7場有
一齊開波既缺點

上網睇條fresh lin懞到人都認唔到

利雲12碼

不萊梅又輸

利又落後

3打1都走唔到靚位起腳

阿拉巴打中堅 不堪設想

Kruse今場

11分鐘兩球
熟悉的不來梅回來鳥

轉番4後衛即刻收皮

RB 12碼
Werner第20球

冇睇緊波 想問拜係咪係到9踢

又板凳

睇得多rb好搏
拜仁就無咩鬥心

咁就應該出晒啲新人出黎吸經啦
又出老嘢

神射2個都29球
睇黎要鬥到下輪

辣殺 萊茵河打吡都唔播

等我仲諗住唔睇多仔

連apps都無真係好On9

賀 3球

0-3

Bauer 右路放題

雲達今次無得反cup啦掛

護級成功
來季再會

咁都反cup到我反手打丁

咁都cup到我正手切丁添牙

阿朗素

雲達輸到4球
利2球

同一個位俾人入3球

今晚d德假

夠啦唔好再入啦

差啲五粒

已經5粒了

已經五粒

Sane+Bauer

榜尾6弱4隊輸緊 兩隊打和
護綠既心係邊

加西亞+巴格費迪

好多波入

個報分apps係咁響

難得巴格費迪無傷都唔出佢做正選

場場都有波入

上呀

開大

2-2

講緊打吡？
屌 仲諗住會贏

Thiago Alcantara 2黃唔洗紅

係

係收番定係點？

好似話第1張唔係
唔知咩事

科隆加油

橙

緬因斯CUP埋

以為開金身

最後一場 漢堡對狼堡
宜家狼堡排第15

聖班納特百場

狼堡場波停咗?

利雲領先一球

今晚d波

漢堡準備附加賽對柏林聯啦

聖貝拿治

落雹

Alaba!!!!

燈左

利雲同alaba係咪爭波踢 alaba唔俾佢

仲有價講, 下場主場贏狼

收返, 04 2:1

robben

屌你咁都cup到

認真 講罰球我對alaba有信心D

rb

原來04 fake goal
漢堡仲未死

洛賓的奇蹟

洛賓一年勁過一年

恩高

fox sports兩個興奮到

lahm最後一場作客奇蹟反cup

Robben
Btw比人入四球真係唔掂

狼堡果場點架?踢到80分鐘1:1先斬

拜仁海鮮

活賓95分鐘都跑得咁撚快

痴線仲諗住輸

bundesliga is freaking exciting

洛賓踢足全場仲有氣爆大技

好好睇

4-5 真心尾機

呢輪癲左

德甲成日玩nba

Robben ho ball ar Diu

通常德甲差唔多到尾輪都會有d痴線野

屌臨尾補漢堡追和 又無得打歐洲賽

狼堡場波係斬咗定暫停

robben真係唔明點解可以30幾歲仲咁好氣咁快 痴撚線

漢堡又嚟 呢一分又好重要

應該會擇日補返個10幾分鐘

假波德甲

漢堡贏到最尾一場就好睇
狼堡要打附加賽

羅本

睇埋加栢個場先講

agger路係咪8cm

呢10分鐘影響緬恩斯同奧格護級成功未

系

今個禮拜德甲緊張到
btw拜仁個場真係 nba嚟

緬恩斯好熱血, 輸2球都cup到

狼堡加柏各自有野要爭係到博槌好正

無巴格費迪 0：5
有巴格費迪 3：5

鳩美斯敗家

好睇lu 漢堡對狼堡

漢諾威慘lu 如果要對狼堡

德迷係咪過晒黎連登
真係得一個 我叫Mary 開post

發覺今日我燈唔到

萊比錫是咪要踢多一兩年德甲先或者有機會同拜仁爭下德甲

隊波太後生我覺得
冇乜人帶住踢

希望漢堡拉到狼堡落去啦

屌

和撚左

仆街山羊下場咪撚贏啊

yes 等拜衰落

又燈

我想利華降

利華已經安全

mainz算上岸

唉 下場作客köln肯定hea踢

如果場波中斷左，可以由頭黎過 你話幾好

邊隊hea踢？

mainz輸 hamburg 贏 augsburg 有分就會降

koln要爭歐霸一定唔會hea

漢堡贏狼堡, 咪狼堡降囉
緬因斯唔輸多過10球就唔會降

拉塑膠終結一年球荒

燈

係wor睇漏左 即係奥堡危 要作客hoffenheim

漢堡應該都幾難贏到狠堡

但都算樂觀既, 假設漢堡1:0狼堡
咁奧格唔輸3球都係狼堡降

主場, 起碼有數講

不萊梅作客多仔 多數都凶多吉少

我地下場打達斯泰特，唉

仲有20-30%機會搶到第七

mainz hea踢，köln應該出全力

mainz得失球多狼堡 奧堡7，8球

根本冇乜壓力

得球黎講，奧堡35球，狼堡33球

所以當下場狼堡輸1:0，奧堡都要輸3:0先會落16名

年年德甲降班都好好睇
但今年好似特別痴線

不過一諗到大家可以計分黎睇邊隊降班既時候
就醒起拿姆都得翻一場了

隊短

好想要

知唔知點計運費

送唔送香港?

德po 團購

岩岩試下add to cart
有香港揀
但唔知幾錢運費

啱啱睇番精華
洛賓外掛9黎
臨尾出大絕仲要過得咁靚

真係幾型
我唔係拜迷都覺得正

下星期精彩了

好激烈

漏夜update 到win 10

北京時間5月14日晚，德甲聯賽第33輪的所有比賽同時開球，客戰萊比錫紅牛競技場的拜仁憑藉利雲(2球)、堤亞高、艾拿巴和洛賓的進球，5-4讀秒絕殺萊比錫，主帥安察洛提出席了賽後新聞發佈會。

安察洛提説：“瘋狂的比賽。這場球和預期中一樣開放。兩支球隊都已經實現了在聯賽中的目標。萊比錫開局很強勢，我們則在收官階段表現更好。這是極具攻擊性的足球。”

“我們本該在防守端有更好的表現的。這個賽季的萊比錫，是個了不起的對手。他們的表現非常出色。對他們來説，這只是黃金時代的起步。他們擁有年輕的球員們，動力十足。下個賽季他們將出徵歐聯，對他們來説這將會是一段很棒的經驗。”

我都想買

下個禮拜係咪煞科

紅色好難著 做收藏

yes lahm last game

想要

隔離A山著晒火咁喎

前四狂魔

利華又換教練

永續雲x

呢個晨早要換啦

韋高傷出三四個月
係咪冇得踢洲際盃了

想問狼堡對加柏咩事停左十幾分

落冰雹 好似係

感動既係 鳩美斯又入波

肥鳩勁

今晚邊度有得睇德乙榜首大戰
漢諾威對史特加

史特加只要和波就幾乎一定升班
今晚睇好史特加

要allin漢諾威了

屌你啦

雖然我都睇好史特加
不過而家應該都係史特加 漢諾威同布倫瑞克升架啦 係睇邊隊要打護級盃姐

史特加和左今場 漢諾威得返一場 要過史特加 一定要贏下場 仲要大炒對面7球以上 再加上史特加下場要輸
所以史特加只要和就幾乎肯定頭二
我估係漢諾威打升級盃 布倫黎緊兩場都係打榜尾隊

上樓不是夢
已經按晒所有野all in 漢諾威

你地會後悔 史特加平手高水 阿婆都識買

d榜尾隊要爭護級同埋個種要搞鳩你既能力都唔好睇小
漢諾威今場可能64波 話哂都主場 不過史特加個隻運又唔講得笑 連續幾場絕殺攞3分 又絕和保1分

漢諾威原來9月到依家未試過主場輸波

1860 咁廢

護到級已經好好

都話你燈架啦
btw佢地換左04之前個個教練之後未輸過

比勒搞鳩布撚

小妹真係好燈
史特 布倫

Bielefeld護級嘛要

6:0

《慕尼黑晚報》消息，畢斯杜巴在接受採訪時證實，自己將去海外聯賽踢球，不會留在德甲聯賽了。

在對陣漢堡的比賽後，畢斯杜巴表示：“實話實説吧，我更想去歐洲的其他聯賽踢球。對此我的態度是開放性的，沒有特別想去的國家。已經有過一些對話了。我對此感到期待。”

今年一月，畢斯杜巴離開了效力十五年的拜仁，租借加盟史浩克04，他説：“一開始情況就已經確定了，我會在這裏待五個半月。從一開始我也明確感覺到了，我不會再回到拜仁慕尼黑了。”

畢斯杜巴認為，租借效力史浩克的經歷是積極的，他説：“在這裏的五個半月時間裏，我一直在努力提升自己，給球隊提供幫助。總體上來説，最重要的是我是健康的，我能夠健康地進入假期，隨後尋求新的經歷。”

在此之前，畢斯杜巴幾乎在拜仁度過了整個職業生涯，對於這樣的離別，他説：“事實上，這是15年純粹的愛，純粹的激情，我堅信，這也會永遠保存在我的記憶中。不過現在要開啟新的篇章了。我與拜仁，將會以另一種方式永遠保持愛的聯繫。”

try not to cry

漢諾威史特加個場波踢到打交咁

聽左泥清講allin漢諾威 而家我住緊山頂了

而家係咪史特加同漢諾威好大機會直升德甲

1860

食左咩藥 榜尾炒第二

史特加同漢諾威都99%一齊升班

漢堡對布倫瑞克睇黎又一次比漢堡成功護級

每當我想到拜仁慕尼黑，心中就會湧現出千言萬語、數不清的經歷和故事。我在這傢俱樂部度過了15年的歲月，感受着這裏的氣息。在臨別之際，我想留下一句簡簡單單的話：

對我而言，拜仁慕尼黑是純粹的愛。

感謝那些鞭策我的人，感謝我的支持者們，感謝昔日與我並肩作戰的老隊友們，特別特別感謝你們這些球迷，感謝你們對我無與倫比的信賴！

時光在變，人亦如是。與拜仁的聯繫永遠都不會改變。不過啊，對我而言好的一點在於，我要在夏天開啟一段完全嶄新的篇章了。無論如何，我都對此充滿了期待。

再見了，你們的霍爾格 #MiaSanMia

祝好運

可能係狼堡呢

好殘忍

迪米哲利斯退休

竟然冇人講野

炸彈人
有一季好撚勁

有無人真係買隊短個件T-shirt同scarf
運費好貴👉🏻👈🏻

運費幾錢

等哭波喪

一條友買好似成19定20歐

Nouri續約
Favre好似去教多蒙特

佢同雲布廷

場決賽畀大米sm

其實算係咁，14年世盃好似唔差

嗰下咁都吸得過真係睇到

好呀

換教練好丫
幾時換埋垃圾高層？

favre正
當初高普走，最想佢接捧教多
果陣暑假仲帶緊慕遜加柏，點知開季連輸幾場就辭職

Gondorf

拜仁U19 首回合輸1-3，次回合先輸一球最終反杯史浩克04，4-2 打和互射十二碼5-4 淘汰史浩克，2012年以黎第一次殺入A級青年聯賽決賽，對手係多仔U19

【體育】拜仁慕尼黑隊長拿姆季後引退，到底他本人屬意哪名隊友戴起隊長臂章呢？

現年33歲的拿姆（Philipp Lahm）與中場沙比阿朗素將於今輪拜仁對弗賴堡上演告別作，官方將舉行告別儀式。被問到隊長接班人誰屬，拿姆點名表示：「其實之前我都講過，門將紐亞及中場湯馬士梅拿都是理想人選，目前他倆也是二號及三號隊長。」

拿姆續說：「他們的出身與我背景相似，體內流著拜仁的血液，絕對是領袖級球員。」

展望球員生涯終極一戰，該名老將感觸良多：「又是期待，又是緊張，相信告別球場不是容易，我無法預計到時會否落淚，但不會準備『貓紙』，講話只想隨心而發。」

圖片來源 : ©AFP

33 歲就退

得返幾日

（哭）

confed cup有名單了

無Kruse，Gnabry
Löw食撚屎

U21好似仲有趣啲

Henrichs續約至2022

又有Meyer
Meyer好似踢左十幾年U21喇喎

最後一份約

達叔退役
香港時間5月17日晚，拜仁慕尼黑官方確認，36歲的老門將史達基將在本賽季結束後掛靴，然後進入青訓中心立刻開啟新的職業生涯。據悉，史達基將成為拜仁新青訓中心的門將教練協調員。

本賽季尚未結束，由於一號門將紐亞和二號門將烏里治先後受傷，史達基臨危受命為拜仁把守球門，久疏戰陣的他依然交出了不錯的表現。

其實在此之前，史達基已經開始了自己的副業——拜仁U14梯隊門將教練，本賽季結束後，史達基就將正式告別職業球員生涯，開始在拜仁青訓崗位上發光發熱了。

這也就意味着，本週六對陣弗賴堡的比賽，將會是拿姆、沙比-阿朗素和史達基三位球員的告別戰

都有啲嘢睇下嘅
有史甸度

好期待sule踢洲際盃表現

Sandro wagner係咪第一次入大國腳
好想睇吓賀芬咸啲球員會踢成點

有冇德甲隊會買younes呢

加柏回購

Fifa17 Sule大份到好似雲布亭咁

敗狗又想挖魯爾區

Goretzka

04又賣天才 呢隊野真係幾難攞到德甲

《圖片報》分析了哥列斯卡的未來，第一：或許他先與史浩克續約，新的合同可以讓他拿到800萬歐元的隊內頂薪，而且他的合同中會包含解約金條款，這樣2018年夏天史浩克可以通過出售哥列斯卡套取一筆現金；第二：如果哥列斯卡不續約的話，他就會等到合同到期自由離隊；第三：哥列斯卡今夏離開史浩克加盟拜仁，轉會費大約在2500萬歐元。

十成十係第二個choice啦 之前都係咁

敗狗

最後今年就過嚟

死拜狗收皮啦咪又係俾西超炒

駁吾到

駁吾刀

賣去英超好過啦
個價又高啲
英超咁多隊水魚
梗有一隊中嘅
話唔埋獌又會用一億買條友返嚟

所以話Dahoud真係損人不利己

猁都出到2500+500表現 轉會費

自撚私到走去多仔

頭先睇完篇官網報道講到加柏好似自己屋企，好唔撚捨得咁假撚到成個偽人咁

屌你老母，係走都去猁，幫球會攞多1500萬啦，垃撚圾，7月上深圳都係搵reus簽名，無視佢算

完全唔明多仔有咩好 偽Borussia

搵reus簽名

上年想去 跟住reus傷左冇上到 (reus倒親戈入波都冇慶祝，所以肯定肯簽)

咁岩紐斯泰達完約去左費倫巴治，所以又冇上到去睇04

淨係去左睇狼堡同psv

好想睇我拜打我米

突然又覺得巴打你講得好岩

越來越覺我德甲係一個池塘黎，不嬲大魚食細魚 間中比個漁夫撈走幾條大魚，然後魚場管理人又係隔離池撈d魚毛放入去

一向都覺得德甲係一條食物鏈
(唔計萊比錫)拜仁食其餘16隊->多蒙特食其餘15隊->04、利華再食其他隊

得返唔夠一日就要睇隊短退休
當初細個第一次認真睇波係06世盃
果陣睇揭幕戰見到拿姆打後衛都入世界波覺得佢好勁
之後就因為佢而開始捧德國同拜仁
睇住佢後生果陣成日派膠成日比人屌
10世盃之後又比人屌唔交返個隊長位比波叔
不過之後做埋拜仁隊長越黎越成熟
慢慢變左全世界最好嘅右閘

想睇護級又想睇隊短點算

why not bath

Me too

最後一次training忍唔住cap哂啲圖

今晚應該睇完漢堡對狼堡先轉台睇沙比拿姆同捧盃

本週末拜仁慕尼黑主場對陣弗賴堡的比賽將是拜仁隊長拉姆的告別戰，賽前拜仁會為拉姆以及阿隆索進行告別儀式。

原來賽前搞

而對於車路士的挖人意向，科隆體育主管施馬特克立即以十分幽默的方式予以回絕，“我們還想要車路士的蘇馬呢，他是個一流的中後衛，但很遺憾，我們得不到。”言下之意，藍軍也休想從科隆帶走俱樂部最大牌的球員赫陀。

唔知留唔留到呢
利車都有傳

利華古遜在3月份解雇了主帥舒密特，對此藥廠十號查漢奴古非常遺憾，在最近的採訪中查漢奴古表達了對舒密特的思念。

接受《體育圖片報》的採訪時，查漢奴古表示：“舒密特是我所經歷過的最好的主教練。我和他一同來到利華古遜，有很多東西都要向他表示感謝。在我遭到禁賽之後他也幾乎每天都和我談話，嘗試著鼓勵我。在他下課之後我們還依然經常通電話。我希望今後我們還能夠再次合作。”

舒帥

其實仲有史達基都係

最後一周貼下神射,助攻榜

TOP SCORERS
RANK PLAYER CLUB GOALS
1 Robert Lewandowski Bayern Munich 30
2 Pierre-Emerick Aubameyang Borussia Dortmund 29
3 Anthony Modeste FC Cologne 25
4 Timo Werner RB Leipzig 21
5 Mario Gomez VfL Wolfsburg 16
6 Andrej Kramaric TSG Hoffenheim 15
7 Max Kruse Werder Bremen 14
8 Vedad Ibisevic Hertha Berlin 12
Arjen Robben Bayern Munich 12
10 Lars Stindl Borussia Monchengladbach 11

TOP ASSISTS

RANK PLAYER CLUB ASSISTS
1 Emil Forsberg RB Leipzig 18
2 Thomas Müller Bayern Munich 12
3 Franck Ribéry Bayern Munich 11
Ousmane Dembélé Borussia Dortmund 11
5 Kerem Demirbay TSG Hoffenheim 8
Andrej Kramaric TSG Hoffenheim 8
7 Fin Bartels Werder Bremen 7
Arjen Robben Bayern Munich 7
Julian Brandt Bayer Leverkusen 7
Naby Keita RB Leipzig 7
Sebastian Rudy TSG Hoffenheim 7
Zlatko Junuzovic Werder Bremen 7
Yunus Malli VfL Wolfsburg 7
Vincenzo Grifo SC Freiburg 7

肥鳩9下9下都係第5射手

真係好唔捨得

3大老將

下年會唔會出現咁嘅情況

洛賓右路帶波想突破但比人mark死，佢向前一傳，只見個波慢慢碌向底線，佢先醒起身後面嘅男人已經唔再係到

一諗起2R都就退就好想喊

依個有d似列貝利身後唔係alaba 係聖貝納

聽講今晚拿姆同沙比都會被換出 會唔會用基米希換呀短

完全想像到個畫面

面對即將退役的拿姆，德甲各隊主帥和高層也都各自發表了對於拿姆的看法和祝福。

太多殘體字同大陸名,唔COPY啦

洛賓：失去拿姆猶如失去右腳

好GAY

舊年冬天已經有中國球會想挖羅本走

香港拜仁官方球迷會有團購拿姆頸巾同件tee
有冇手足有興趣

睇到好想喊

tee 想要
有無link

早講啦 已經忍唔住前日買左

運費好甘牙

岩岩睇拜仁官方條片 睇到最後忍唔住流淚

今季德甲今日剎科了

著左隊短波衫去同舊同學踢波

一陣我諗我真係忍唔到唔喊
依家每睇一段關於隊長既片 我都眼濕濕

岩岩睇左九分幾鐘個條
好撚想喊牙

買左乜

今日load stream好慢
大家真係要早啲load定先

無拿索加，艾達

打完波趕緊返去

有冇LINK可SHARE
加密都可以

一米六九，丈量了德意志的高度

好想要個cushion

冇條link睇到

Adler唔係收咧咩

總數買左幾錢
運費貴唔貴

拜仁好多名宿黎左

搵stream link

送別儀式 頂帽好搞笑

開始了

條毛

沙比好似忍梗眼淚

屌條link好lah

冇人睇禾堡

我想睇呀，但冇LINK

啊啊啊啊啊

好多人睇過呢張
其實兩年前佢都係企左係到

我睇now幫唔到你

原來德甲護級亂到咁

雖然從2005-2006賽季正式開啟拜仁一線隊生涯至今，拿姆為拜仁一線隊效力的時間只有11年，這不算是一個很長時間。但他早已是拜仁的記錄之王：他是代表拜仁出戰歐聯次數最多的球員，也是拜仁奪得德甲冠軍次數最多的球員，更是以隊長身份代表拜仁奪得德甲冠軍次數最多的球員。而之前516次代表拜仁出場的紀錄，也能排在拜仁隊史第7位。

很快，拿姆就將迎來自己代表拜仁的第517次，也是最後一次比賽。既然告別的時刻終要來臨，那就讓我們再認真的看你最後一次，默默的對你説一句珍重，還有，感謝。那個時候，我們不哭，請你也不要哭。

因為，我們會等待你回家的那天。雖然你説暫時不會回到拜仁任職，但我們相信你終會回來，因為，你是拜仁最亮的那顆星。

等著你回來

早排仲亂

我見到隊長揮手 我真係忍唔住流左眼淚

bremen

多狗

點解你唔等多一年 我好想係現場見證你既最後

Goal

今場一定要贏黎歡送拿姆呀

Burki咁都撈到

洛一招

robben!!!

原來呢度咁多拜燃

Robben勁撚到

Robben同拿姆既右路

阿朗素傳波仲係好勁

Robben食糊腳

洛賓的軌跡

小豆入波

撚

我睇緊
頭先睇拜仁個告別儀式

雙開緊

雲達1-0多

希望拿姆有入波或助攻
如果有十二碼會唔會俾佢射呢

差D有助

屌差啲有助攻

預告：羅本，沙比，拿姆各一球，利雲hatrick，6:0完場

好想聽多一次啲人大叫LAHM

今日都係hunter最後一場係04嘅比賽

lm

保定唔好又傷

哈化用後備？

維度爾好似叫人換佢咁

屌 真係無晒中堅用

應該唔得lu

之後佢會去邊踢 阿積士果陣好鍾意佢

好似好痛

似拉傷大脾底筋

屌依家換泡菜
即係要睇性拉芬入替拿姆

天意

拜仁D中堅每季輪住傷

今日真係唔想見到件垃圾

Jm行山整傷

依D大日子唔該佢乖乖地坐定定睇隊長表演

羅本真係好勁

冇老態

羅本不停射

咁嘅情況下仲要放tube8走
雖然tube8都係玻璃腳

重以為佢後備，屌又傷埋

下季有sule啦

為老拍擋畫上完美句號

今日muller好搶眼

狼堡1-0

1:0

狼1:0

下季繼續放翻佢係呢個位岩架啦肥安

Benatia原來比祖買斷咗

德甲小強因間反cup啦

狼堡
如果咁樣布倫瑞克就無咩希望lu

不了

唔啱踢拜都合理

最希望下季中堅夠人 可以推返JM上防中 好想睇返佢打防中

Me too
勁撚到癲
世界第一防中

沙比拉到好後
有啲哥狗既影子

Starke

屌

多仔個球有無越位

咁都好 alaba係中堅有D浪費
比佢有時返下邊路玩仲好

starke靚救

達叔

hamburg

約奴索域又射龍

kostic
1-1

Alaba打完中堅之後打翻左閘冇以前咁勁

1:1

哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗

德甲小強

屌你老母 wollscheid

甘

美

哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗

西波

泡菜真係好撚勁

哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗哈巴柏林 屌你老母係咪傻撚咗

買咗好多

假以時日必成大器

放右閘真係有啲浪費

聖班納特依家勁咗
唔反佢了

bernat d dribbling 其實幾好

Xabi踢得好後

yes 岩岩想講

防守真係勁咗！

反cup

射手平咗

美羊入得咁靚

護住alaba同泡菜 應該特登逗後啲幫波

c da

一直都以為德po得男人

仲有小妹

學你講
收聲拉你

之前喺慕尼黑住果陣見到同一件T，又係覺得幾靚想當裙著
但我唔鍾意拜仁所以都係冇買到
不過係幾靚

遠射

收皮啦

99好波

有絲打

達叔好玩得

其實佢仲後生 仲有得進步有得救 一開始alaba都比人屌啦
但拉芬X個D又大年紀又無用

係阿姆斯特丹睇波

唔開名？

摺紙飛機

Rich
人生贏家

紅燈區正

廢事話我針對

件衫你最後買咗幾錢

尋晚去左

有黑色既手印Mia 5an Mia??

絲打pm tg

買拜仁咁傻?

得翻45分鐘拿姆睇

有冇賽後報告

我xs都當到裙著
我仲以為有discount你先買
少貴加埋我多迷，不了

呢個po得拜仁嫁咋？

拜好耐冇入球大
上場唔計

依45分鐘可唔可以停止落黎

D女好核突 不了
不過好多人幫襯

多區有自己post

唔係
有好多其他隊既手足
雲達 漢堡 多仔 04 利華都有

我入開多區，不過今日睇Xabi last match先過嚟呢度

師兄瘋狂吹奏沙比

美羊個球好靚
利雲幾時入波

我係 M唔會好闊咩
不過我試puma size可能又唔同嘅

垃圾mainz

唔係師兄呀
佢踢哂三隊我都唔鐘意嘅波但我都好鐘意睇佢踢波
呢啲級數嘅中場邊度再有

隊短可以改名做拜仁中堅甘美治了

事實證明上年我迷班係正確
下年等我拉大爆發

真心覺得依件靚過紅色手印個件好多

好多都唔係
不過今日多人討論拿姆沙比姐

係萬金油

又有c da？
你多迷？

你好高？咁如果我買咁買s都夠，xs係真係會太短嘅

佢已經係爆發緊 只係爆完都咁廢

隊短我拉都講得出
快啲走呀聖拉芬

係喎
如果打附加賽Adler出到未

拉芬拿bernat呢d大師級人馬真係唔可以唔吹奏

Gnabry ready

差唔多兩年啦
以前係而家唔係
你返歌德pick up返啲寫德文嘅感覺啦
唔喺歌德學會冇乜寫文機會
你到時候考個分班試佢就幫你分埋班
你有冇考到a2?

話時話點解benaglio冇咗正選

係呀，平時淨係上多區

拉芬拿同班納特係兩班波

我不嬲聖拉芬fans 來

老 啲反應開始慢

法國呢個post d敗狗不願面對我拉下年會取代我短

隊短對我係特別既存在
我平時除左過年比老母逼買衫之外都唔會買衫
但因為隊短 我一個星期已經買左4件衫

點解年撚年漢堡呢隊西波都留到班

一有絲打人流就多到

臨完場由聖拉芬換入拿姆
意味著聖拉芬下季正式上位

絲打果件係咪呢件 想買

Bremen

天選之人

冇漢堡既德甲就唔係德甲

Kruse 鳩跑超勁

唉 又唔想泡菜仔打右閘咁浪費
但一諗到右閘後備係聖拉芬 好矛盾

好靚
有冇人覺得jm好型

Bartels打翼衛都入到波

屌我冇考 而家想考返但冇寫野好耐 想上歌德上a24學考試
不過同我而家level差得有啲遠
Btw係，因為我去咗排德國所以冇再喺歌德
係咪Brian Lee

拿姆對鏡頭一笑

條友唔肯收線

不嬲都型 借問聲 你直接用信用卡買

咁me型唔型

球員定真人刀好能型

鳩>jm

留啦留啦

唱完歌未牙又唔開波

夠厚？

真心
鳩>lahm>all

雲達

普度唔夠會員鳩美斯型
小妹都出水了

ching ho ball

搬唔走d氈開唔到波

u know me thru tg or fb

喂屌我都比Dawn Lau教過，佢係幾好嘅
我覺得最好係Daniela 不過佢有排冇教就比咗Dawn，之後再要轉我就轉走咗
我係學緊b，a2尾我就冇再喺歌德學

Btw旺角果間睇人
同埋好平

如果你今日入到波就最型

fb好似見到你

利雲好心急lol

more

呢度夠唔夠人開團買果件tee 好靚

利雲敗家

boateng 不了
鳩>武士>lahm>>>>JM>>>紐亞>>>>>ribery

message me

wait for me

不了
冇add你
認錯好柒

小妹

梅拿走去開角

+1 想買

黑人來講保定好靚仔

一諗起message人
HI 你係唔係鳩美斯牙

人地答:唔係
成件事會好撚柒

我fb名幾個letter

成隊拜仁鬥唔入波

你幾耐之前學
Btw我係比佢教a2嘅 教咗2個sem嫁都
我去到果度學埋個a2咪上b囉

我冇凍到

呢個岩

一陣搵下

買角大好過

你運費幾錢先 分咗運嘅有啲吸引真係，見你上身幾靚

hi

yes
同埋黑Mia5anMia都好正

你而家上歌德睇佢有冇教啦，反正佢會show埋邊個老師

Gun鳩美斯買
btw肥鳩做乜del ig

漢堡降未

我前幾日買野 差唔多成20歐運費 勁貴
好彩有馬會資助

十幾廿個角球都入唔到波

已經數唔到幾多球射比個龍門

轉左ig ah

tkhozzo220

個波自動導航落個龍到

普狗去日本未

其實無人夾 真心唔抵
運費都差唔多夠你買多件

仲賭乜能

巴打咁勇自爆呀

好靚仔

利華4:0

件衫三分二

我夾 黑+白

煞科風流波先識贏

dllm

無所謂啦

雲達！！！！！！

Kruse

達叔搏命要cs

泡茶

～

我都科番先

Weidwald

清啲旅行相幾靚

咁又無喎 你係買完即刻lock你定係過左幾日先lock你

我多好辣殺

打反擊勁到

早排唔係好廢？

失一球失一球就玩完

佢靚女黎

Kruse下半季著左火咁

Aiya Lahm

多3:3

基拿比我屌你老味

你地隊拜真係痴線

屌羅本中眉

vidal玩野牙

u ig bxxxxxxx?

見呢度夠德迷拜迷share下先
紐神簽名

最後廿分鐘了

of coz

佢會同你講lock左定要問佢先知 我驚我會比佢lock

agger 沙b

達叔真係勁

而家stalk下人ig都會比人知嫁咩

淘寶啦你地就，一定有代購嘅反正

你like左我相呀
毒撚啲相無人理
一有人like就好似大新聞咁

買no goal la

下
唔好起我底thanks

想下好啦

沙比bb真係好撚後企得

no 起底

打返啲簡單組織即刻入波

屌我之前係facebook見到個個真係你

kostic好搏

好靚女

好彩無like 岩岩差少少禁錯

i mean 不起

屌你老母

Reus咁都傷
咁好波都冇用

㩒得靚

仲有3球

me too

拜d防守

msg

Bitte

我萊

德乙神鋒

我係德gp到見到你
搵唔翻個po啦 今年拜r聯出局個陣

達叔又教到

kein problem

買唔買波衫

利雲個射手凍過水？

肥鳩好靚仔

得個快字，bernat帶波dribble都好過佢

好有feel既地方

頂 沙比！！

hamburg!!!!!! hahahahaha

shit

漢堡絕殺

Xabi BYEBYE

沙比

小強

xabi

多謝沙比

系
好自悲牙

有冇人知附加賽幾時踢

Ciao but not bye XABIALONSO

狼堡

利雲個射手

第二球十二碼插水呀球證

Gracias Xabi